一到夜晚又愁

其實我一直都淨係鐘意啲毒毒地嘅
著得頹都冇所謂 同齡或者細過我⋯
我唔介意佢好鐘意打機或者玩卡
即使佢係我隔離一直講佢打機嘅野 我聽唔明都好
我都會好開心佢肯同我講
因為我矮又唔靚
我都唔要求佢有180啊又靚仔個啲
假期唔一定要出去玩啊點 留係屋企 去下圖書館坐成日都冇所謂
之前鐘意過一個毒嘅⋯ 啲朋友都話佢真係好毒 我鐘意其他人好過 但佢個種頭髮亂亂地 行路雖然好似冇腰骨咁 但佢講野真係好幽默 佢講咩我都會笑
但後來因為feel到佢真係淨係當我朋友 我就放棄⋯ 都可能係因為我唔靚
唉 努力溫書仲好 但一到夜晚又會諗哩啲野
已經準備好A0住死

算鳩數啦你

唔靚係咁架啦
睇開啲

A0毒丁留名